有冇人可以好似我咁痴

等巴士嗰時大叫星期日有和你shop活動吖!!!

岩岩見到你

仲有果日係梁義士過身6個月，太古廣場會有悼念，但係我搵唔返張圖

咁你做咩要拉

點解開兩個Post